地鐵小朋友：咁Simon 叔叔究竟係黃絲定藍絲呀？

佢老豆：唔緊要，都係一家人嘛

我聽完好想喊
我怕我變和理非，求屌醒

唔好意思 阻你一陣